# Point d'accès WiFi pour le ESP32

## But
Créer un point d'accès avec un mot de passe sur le ESP32 et s'y connecter avec un appareil mobile

## Hypothèse

## Démarche

## Résultats

## Analyse

## Conclusion
Dire dans le manuel de configurer son appareil mobile pour ne pas qu'il se connecte automatiquement au point d'accès.
